下一步棋：除左拉周庭之外 之鋒 公民黨都有機會

原本都以為今日拉完肥佬黎之後就係咁先啦
點知竟然會夜晚黑拉埋周庭
所以下個唔排除會係之鋒同埋公民黨
（尤其係郭榮鏗）話晒佢地都比中共點過名
要搞佢地有咁嘅可能都唔出奇
總加速師呢個名唔係浪得虛名架
BTW 之鋒 公民黨要小心
必要時隨時準備定要去美領暫避

THX

THX 多謝

Push

關門打仔

又無民主黨份
一定係中共分化泛民手段

事關重大 大家盡可能要推上去

希望陳太平安

民主黨好似真係冇聽過中共點名

好密今日

得藍絲圍爐講

Hi

推推推

藍絲好似仲停留咗係2000年代初李卓人嗰個年代

Hello

推上去

上左熱門

只要國安法拉走班泛民
立法會即時變做人大

柱銘，長毛

国安法嚴重漏洞

THX推爆佢

如果二百萬人一齊犯 佢又可以點 所以最緊要團結啊

如果係咁就好啦 又俾子彈我哋

推

So fast

Pishhhhh

寶家軍嘅力量

感謝大家 將啲有用Po推到上去

唔係講笑㗎 小心啊之鋒 公民黨郭大狀
唔好有事啊

廢撚話到極點！係全世界任何人都有機會！

咁你都啱嘅 不過佢地機會大啲先囉

過哂氣又無影響力, 唔會攪佢地啦

絕對可以

應該吾會攪公民黨，因他們是議員，人大委員話DQ佐既議員可繼續做多一年，林鄭吾會郁佢地。之锋應該暫時去香港美國領事馆玩下，睇下佢地點對待D拘捕人仕，再作决定，吾好無谓犧牲，香港需要你，千其吾好意氣用事！

當然

比佢拉鳩晒D民主派又有撚用AR
中國咪又係比人圍堵 更加明正言順

THX 推得好勁

希望多啲人睇到

再推

多謝

拉完之後，咁立法會再無反對派

家陣真係已經變成光速主義

其實佢係咪又開始返捉大台

Fast forward

Pish u

聯署支持封殺微信同TikTok

無錯推

握

拉dead body

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命